「突發」揸刀阿伯被神獸KO

00:33 蘋果Live
條廢老揸刀攻擊記者同手足。

Seed

唔想知 冇人想知

冇人想知

講完加完士氣就算
唔要片 唔要樣

抵撚死

冇人想知善用不推文

noted, thanks

狗癲撚左啊

好驚打死佢，下次唔好打阿伯啦。真係死左就俾對面大煲特煲架喇。

攻擊下半身 應該好D 班阿伯唔行得睇佢點出黎斬人

冇所謂

係咪屌消防

揸刀真係抵撚死

還掂都係喇 開槍射瓜佢啦 屌你老母成班瘋狗症禽獸

係，屌佢哋救人慢wo

痴撚線 野獸來
唔撚係人

見佢咁威猛

阿伯真係好撚勇，可惜戰死

CLS 人地雙手舉起投晒降推乜野
d毅進仔IQ又冇 EQ又冇 職業操守又冇 唔係死r張垃圾毅進文憑同社會垃圾冇分別

可以問下4點鐘sir

大家知就得.唔好八掛要片

班垃圾黑警都知道自己無哂形象 所以不如去盡啲都無所謂

揸刀斬人喎，空手打死揸刀超唔對等武力錯手打死都算合理自衛啦。

大圍哥哥想搭的士卻被警察推

DLLM 冇人性popo

㩒低再斷4肢
唔見血又唔致命

推

嘩, 有無攪撚錯 ?

佢地都唔係人，緊係無人性

死廢老

謝振中睇你聽日點解話！死仆街！

仆街

淨係要結果，過程係唔重要

topic

Pull

笑撚左